守理大班人，你地已經在台灣呼吸新鮮空氣了嗎? 當天救你們的人今個月上庭了...

知道你們去了台灣和加拿大很開心
網路上的報導都是這些好消息

但是你們的新鮮空氣
是用當日一千多個兄弟的血換來的

守城撚你們愧疚嗎?
我的三個朋友可能要坐監了
三個只有二十來歲的大好青年
因為要救你們這些追求浪漫主義的守城撚，要坐監了

看過無數訪問月黑風高飛的報道

你們投降的時候究竟是在想什麼的?
對得住進來救你們而被捕的兄弟嗎?

你們逃離以後接受訪問時究竟是在想什麼的?
有對進來救你們而被捕的兄弟致歉嗎?

每次看到你們的報道時
說你們已經同你香港去台灣， 我也感到莫名悲憤
為什麼被捕的不是做錯決定的你們...
而是我身邊的三個好兄弟?
可能這就叫切膚之痛吧...

然後再過一陣子， 你們好像已經遺忘了當天被捕的一千多人
現在他們要上庭了
卻沒有人在他們身邊

我也不是祈求你們去聲援他們
我只是希望你們記住
今天你們的自由
用他們的血換來的
你們現在擁有的時間， 是這一千多個兄弟給你們的
你們現在呼吸的空氣， 只是罪惡的空氣

當天的 守城撚， 如果今世你們不死全家的話， 下輩子是要還的

屌你老母守城撚死全家

守城撚死全家

儘管負評吧
當天呼籲守城的就是你們這些連登仔
叫人們守城的全部都是千古罪人

你們在外國過得好嗎
他們過得不好

看吧
你們只懂得負評
不敢作聲了
連詢問如何聲援他們也不敢問了

binc

過去的也不用再提了
現階段是他們會陸續上庭

過去的也不用再提了

看吧
差不多20個負評
有沒有一個人 詢問該如何去聲援他們
沒什麼好說
運動已死
當天去救人只能成為避孕套

爸打連登睇既野笑下好唔洗咁認真

也沒有一個人來反駁我

好

不止連登吧
其他途徑有人關心他們嗎

TG group好多人share

仲有人diu緊認罪嗰班人添

分化黎 TG都有好多鬼帶風向

你咁講梁天琦都可以屌晒全香港人

分化撚

仆街啲講咁大家都知道出去救人係要承擔風險你三位兄弟覺得屈委咪上嚟親身同大家分享，睇吓我哋有咩可以幫手，你呢位代員人喺度屌鬼有乜意思？

守校撚死全家啦
根本成班mk仔叫佢走仲屌返轉頭

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

Poly要人Poly要人Poly要人Poly要人Poly要人

睇來樓主好似學熱狗咁收埋一招可以立即光復香港，幾時出招？？